讀文科注定乞食

呢個世界所有同賺錢有關嘅嘢都同文科冇關係。

就算三大文科出嚟都要乞食。

唉